
                      Un gran rollo de película sólo apto para culturetas. Si quieres dar un fogonazo de intelectualidad a tu vida tienes q ir a ver esta película, tragarte todos sus minutos, luego publicar una buena crítica hablando de su estética, la fotografía, el montaje, los colores de los decorados o lo que se te ocurra, no se te olvide alguna cita célebre y su autor. Luego es muy importante q pregones a los cuatro vientos que la has ido a ver y que es una obra maestra del cine, no como Spiderman o 8 apellidos vascos que son muy malas y sólo entretienen al vulgo. Y hala! a disfrutar de la vida.
        
            